因航越南飛美國頭等來回連稅低至788美金

First Class, Error Fare flights during the North American summer from Vietnam to US & Canadian cities from only $788 USD roundtrip with Cathay Pacific.

Appears to be a misfiled base fare – human error.

Please note, only the long-haul flights between Hong Kong to North America are First Class.

Routes :
Da Nang – New York: $788
Da Nang – Vancouver: $945
Hanoi – Vancouver: $950
Hanoi – San Francisco: $1178
Da Nang – San Francisco: $1219

完左啦

有冇買

應該退錢當無賣過

你邊到搵呢啲資料